屌你老母睇戲開乜撚野mon聽乜鳩電話

今日睇戲睇到燥
今場睇第二次logan
諗住細心享受多次啦
點住係我睇到pro X 自白果度
側前面有條友竟然著左個mon
我睇戲好易比野distract到
佢個死人mon光到死 我真係由 變到
你老味我真係想成個袋掉7佢
搞到我成場戲無哂mood
仲有啲人陪電話響左幾次 係最係細佬跑山果度
仲要係幾部電話響 有一部係響撚左幾次
有人仲要聽電話
你睇過套戲就知我講果啲位幾撚重要
你班仆街有無品啊
有錢睇戲大撚哂啊

我都試過電話響 但你聽到人響 or 自己響左 都應該記得熄番部電話啦掛
開著個mon 成五分種先真正on 9
係唔係咁大個人睇到三級片都唔撚識規舉

大媽

提議樓主，睇戲又啱心水嘅話，去搵啲有VIP位嘅戲院(星影𠥔或圓方)比多一佰幾十，好好欣賞好戲，咁就無咁煩。

開聲屌 冇人會怪你